msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 1970-01-01 00:00+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-27 11:20\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/RedPacket/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 984\n"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:287
#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:290
#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:225
#: src/SiteAdaptor/RedPacketInHistoryList.tsx:199
msgid "{0} (UTC+8)"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:426
msgid "ALL ({0} NFT)"
msgstr "모든 ({0} NFT)"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:353
msgid "Amount"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:342
msgid "Amount Each"
msgstr "하나의 금액"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:129
msgid "Amount per Share"
msgstr "한 지분 금액"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:255
msgid "At most 255 recipients"
msgstr "최대 255명까지 받을 수 있습니다"

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:252
msgid "Attached Message"
msgstr "첨부 메시지"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:371
msgid "Best Wishes"
msgstr "덕담"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:269
#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:215
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:196
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:224
#: src/SiteAdaptor/RedPacketInHistoryList.tsx:184
#: src/SiteAdaptor/RedpacketMessagePanel.tsx:48
msgid "Best Wishes!"
msgstr "행운을 빌어요!"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:472
msgid "By clicking \"Next\", you acknowledge the risk associated with decentralized networks and beta products."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:240
msgid "Choose your collection"
msgstr "수집품 선택"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:90
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:480
msgid "Claim"
msgstr "수령"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:52
#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:388
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:243
msgid "Claim Requirements"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:304
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:409
msgid "Claimed"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:398
msgid "Claimed {0}/{1}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:313
msgid "Claimed 1 {0} successfully."
msgstr "{0} 1 개가 수령되었습니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:260
msgid "Claimed 1 {NFT} successfully."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:89
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:479
msgid "Claiming..."
msgstr "수령 중..."

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:223
msgid "Clear all requirements"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:266
msgid "Collections"
msgstr "수집품"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:122
msgid "Comment"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:417
msgid "Completed"
msgstr "완료됨"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:221
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:241
#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:317
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:427
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:543
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:244
msgid "Confirm the Lucky Drop"
msgstr "행운 드랍 디테일"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:220
#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:316
msgid "Confirming"
msgstr "확인 중"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/RequestLoginFooter.tsx:24
msgid "Connect to {0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:58
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:253
msgid "Connect Wallet"
msgstr "월렛 연결"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:432
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:354
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:539
msgid "Create the Lucky Drop"
msgstr "다음"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:276
#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:221
#: src/SiteAdaptor/RedPacketInHistoryList.tsx:190
msgid "Create time:"
msgstr "생성 시간:"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:303
msgid "Creator:"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:412
msgid "Customize Lucky Drop sender. Select either Lens or Forecaster usernames, or use the currently connected wallet."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:337
msgid "Drop Type"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:84
msgid "Empty"
msgstr "비어 있음"

#: src/SiteAdaptor/RedpacketMessagePanel.tsx:41
msgid "Enclose a Message"
msgstr "메시지 동봉"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:259
msgid "Enter Amount Each"
msgstr "하나의 금액 입력"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:333
msgid "Enter number of winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:254
msgid "Enter Number of Winners"
msgstr "공유 수량 입력"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:347
msgid "Enter the amount that each winner can claim"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:259
msgid "Enter Total Amount"
msgstr "총금액 입력"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:342
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:306
msgid "Equal Amount"
msgstr "동일한 금액"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:83
#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:85
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:416
msgid "Expired"
msgstr "만료됨"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:119
#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:66
msgid "Follow me"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:424
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:402
msgid "From: @{0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:135
msgid "Gift crypto or NFTs to any users, first come, first served."
msgstr "크립토나 NFT를 다른 이용자에게 보낼 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:415
msgid "Grant access to your {0} for the Lucky Drop Smart contract. You only have to do this once per token."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:239
msgid "History"
msgstr "역사 기록"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:110
msgid "Identical"
msgstr "평균"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:430
msgid "Image Preview"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:257
msgid "Insufficient {0} Balance"
msgstr "{0} 잔액 부족"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:117
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:277
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:347
msgid "Insufficient Balance"
msgstr "잔액 부족"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:274
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:423
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:353
msgid "Insufficient Balance for Gas Fee"
msgstr "가스비 부족"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:66
msgid "Invalid Network"
msgstr "잘못된 네트워크"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:120
msgid "Like"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:77
msgid "Like / Repost / Comment"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:373
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:460
msgid "Loading token..."
msgstr "토큰 로딩..."

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:96
#: src/SiteAdaptor/index.tsx:106
#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:264
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:242
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:315
msgid "Lucky Drop"
msgstr "행운 드랍"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:220
msgid "masknetwork"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:364
msgid "Message"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:430
#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:238
msgid "More details"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:237
#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:482
msgid "Next"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:123
#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:85
msgid "NFT holder"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:311
msgid "NFTs"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:403
msgid "No"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketHistoryDetails.tsx:93
msgid "No claims yet for this Lucky Drop"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketHistoryList.tsx:63
msgid "No Lucky Drops claimed"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketHistoryList.tsx:60
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:375
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:461
msgid "No results"
msgstr "결과 없음"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:477
msgid "Note: When you \"Unlock All\", all of the NFTs in the collection will be by default authorized for sale. This includes the NFTs transferred afterwards."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:347
msgid "Number of Winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:319
msgid "Post on"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:109
msgid "Random"
msgstr "렌덤"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:341
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:295
msgid "Random Amount"
msgstr "랜덤 금액"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:220
msgid "realMaskNetwork"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:405
msgid "Received"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedPacketDetailsItem.tsx:277
msgid "Received time:"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:93
#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:87
msgid "Refund"
msgstr "리펀"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:92
msgid "Refunding"
msgstr "환급 중"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:121
msgid "Repost"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/Requirements.tsx:280
msgid "Requirements"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:366
#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:452
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:252
#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:348
msgid "Select a Token"
msgstr "토큰 선택"

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:476
msgid "Select All"
msgstr "전체 선택"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:211
msgid "Select NFT collection to gate access"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:443
msgid "Select partially"
msgstr "일부 선택"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:82
msgid "Send"
msgstr "발송"

#: src/SiteAdaptor/index.tsx:109
msgid "Send a surprise crypto giveaway. Tokens and NFTs on multiple chains are supported."
msgstr "사프라이즈 트큰과 NFT 선물을 보내세요. 다양한 체인을 지원합니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:305
msgid "Sent"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:246
#: src/SiteAdaptor/RedPacket/OperationFooter.tsx:107
#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:116
#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:455
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:409
msgid "Share From"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:334
msgid "Something went wrong."
msgstr "오류가 발생합니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:103
msgid "Split Mode"
msgstr "스플릿 모드"

#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryItem.tsx:237
msgid "The Lucky Drop can’t be sent due to data damage."
msgstr "테이터 훼손때문에 행운 드랍을 보낼 수 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:332
msgid "The Lucky Drop has been refunded."
msgstr "행운 드랍은 이미 리펀됩니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:335
msgid "The Lucky Drop is broken."
msgstr "훼손된 행운 드랍"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:334
msgid "The Lucky Drop is empty."
msgstr "비어 있는 행운 드랍"

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:333
msgid "The Lucky Drop is expired."
msgstr "만료된 행운 드랍"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:264
msgid "The minimum amount for each share is {0} {1}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/SelectNftTokenDialog.tsx:435
msgid "Token ID separated by comma, e.g. 1224, 7873, 8948"
msgstr "토큰 ID는 쉽표로 분리됩니다. 예시: 1224, 7873, 8948"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketDialog.tsx:308
msgid "Tokens"
msgstr "토큰"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:342
msgid "Total amount"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:291
msgid "Total Amount"
msgstr "총액"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:346
msgid "Total amount shared among all winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:160
msgid "Total cost"
msgstr "총 비용"

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:58
msgid "Use Lucky Drop quests to grow your followers and engagement. Each requirement must be completed to be eligible to claim."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:69
msgid "User must follow your account. Note: When you cross-post a Lucky Drop to multiple social networks, following you on any social allows users to claim."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:88
msgid "Users must hold one NFT from the collection you select."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsRuleDialog.tsx:80
msgid "Users must like, repost / quote tweet, or comment on your Lucky Drop post."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketActionButton.tsx:86
msgid "View"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedpacketNftConfirmDialog.tsx:227
msgid "Wallet account"
msgstr "월렛 계정"

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC721Form.tsx:518
msgid "When selecting too many NFTs, the total gas fee may exceed the MetaMask limit of 1 {0}. Please reduce the number of NFTs selected."
msgstr "NFT를 너무 많이 선택할 경우 총 가스 요금이 MetaMask 한도인 1 {0} 을(를) 초과할 수 있습니다. 선택한 NFT 수를 줄이세요."

#: src/SiteAdaptor/RedPacketERC20Form.tsx:324
msgid "Winners"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/ClaimRequirementsDialog.tsx:165
msgid "You can set one or multiple rules to be eligible to win a Lucky Drop."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/FireflyRedpacketConfirmDialog.tsx:469
msgid "You can withdraw any unclaimed amount 24 hours after sending this lucky drop."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacketConfirmDialog.tsx:205
msgid "You can withdraw the rest of your balances back 24h later after sending them out."
msgstr "행운 드롭을 발송한 후 24시간 후에 남은 자금을 인출할 수 있습니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:262
msgid "You claimed {0} {1}."
msgstr "{0} {1} 수령되었습니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:314
msgid "You claimed {1} {}."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/RedPacket/index.tsx:330
msgid "You could refund {0} {1}."
msgstr "{0} {1} 리펀 가능합니다."

#: src/SiteAdaptor/RedPacketNft.tsx:395
msgid "You got 1 {0}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/NftRedPacketHistoryList.tsx:70
msgid "You haven't created any NFT lucky drop yet. Try to create and share lucky with your friends."
msgstr "생성된 NFT 행운 드랍이 없습니다. 행운 드랍을 만들고 친구들에게 행운을 공유하세요."

